一大班傻鳩衝出嚟玩分化

80萬人好少咩

多
好撚多
10%香港人
十個香港人就有一個係行動派

咩台睇到馬蛇

都見到*

佢已經榮登做阿蛇